[A/I]Fate Grand Order🇯🇵[366] 寶一用左黑杯都變寶五 所以大家切勿盲目追寶

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

開個post都咁閪耐

屌你老母咪係我個場到搞事

神父慢到

已成功評分

好慢

唔WEAK 無野搞打陣WOWS

仲升緊人

打緊台版

warshit?
肝勁耐先有t10船

幾時玩埋國服

Fgo呀 返夜無乜機會用電腦

想斬post

新post留名

G持

斬啦
神父圖冇曬

又想睇人吹奏尼祿真係會覺得悶

難怪好似少左啲野

weak了 聽日返工

我都訓了

斬既原因係你連開post基本要有既圖都無
尼祿唔使吹奏都受歡迎過你隻凜g

開左4個鐘都未開晒d箱
好想weak

為左唔比人黑我 我已將黑我相關既圖移除
仲差咩基本野
你既腳本外掛使用教學？

btw唔好引我講野 我真係要訓了

仲諗住今晚爆到終章
點知七章後期一關都起碼用成十turn
仲要練英 頭一日活動唔打肝哂算

細路仔先訓

有教學都無用，要靠自己隊野離地先做到既

差7隻

有活動同無活動都係24小時在線

有冇人見過呢隻野

開晒箱未

開哂

應該係隻沙煩打完要CD 4個鐘, 浸溫泉就CD 2個鐘

睇番大陸服d新聞笑撚死
成個server爆炸
但係外掛直接send data去server 變左唔會同人爭住入場打
碌魔神柱就咁俾外掛輪姦
真心想打嘅就入唔到

有人估會唔會5星先係4個鐘
低星就CD快D

不過一陣5點就會開估

幾時都話弱智先玩支服

差d唔記得就weak

笑4左

如果寶五用黑杯咪即係會變寶10?

小薯未感受過打raid既感覺

岩牙清

支服 不了

劉明一身蟻

連開箱都要做deadline fighter
陣間仲要1點半起身

加埋得110箱表示晨早開完

都要有突爆黑杯嘛

真 難過寶5😕

我加埋200都無 但d種火卡住哂又卡料靈基

1→5
5→25

有冇人試過拎日本itunes wallet 個qr code去便利店嘟
入唔入到港紙入去

5去9呀

真的錯了

今日有無石修

笑死

未突都60%啦

咁寶具lv同寶具威力嘅關係又唔係linear嘅...

卡蛇眼升唔到隻沙翁添

記得一陣12點前要開哂D箱

咸魚表示夾埋都係得30個箱開

搞咩啊

個箱唔係有眼咩

已經用晒
其他消十幾粒十幾粒咁消

算啦d 三星一星應該夠用既

早晨

唔知幾時維完 都唔知weak定唔weak先好

weak左先再講

依家唔weak等幾時

點都weak左先 唔係一陣維護完打打下weak左仲死

新手準備好係起始城鎮為各位攻略組加油

囤咗1000張肥 上半年應該都唔洗點刷

1隻5星食377張 呢度升唔夠3隻

扮工

邊出到3隻5星😀

任抽架喎

本多於勝

黃金律EX

9up時間到

追左5年先完一本書既作者又開新書
分分鐘女帝出佢都未寫完

已經得返730銅果 釘都上返500粒 但係毛仲差84條

仲有銅果

懲人節d囡囡排住隊等你抽

box咪有

一路打一路用晒了

730

12點維護 記得清體

姐係驚都唔比玩？

清左

玻璃心

中國人要玩日服先會有出路
咸爹先會更比心機

係咪我打得丁多眼花
點數都數到七而唔係六

其中一遊戲允許玩家貪污受賄
一定係咸川賄賂月廚課金

story up姐 俾盡咪1隻新😀

我国權威艦b唔計😀

6 種典型
支國將FGO 同艦B 當同一類
認為佢地用女角吸引玩家, 扭曲歷史

笑左

好擔心琴日話玩國服個巴打

通常崩口人忌崩口碗

玩B 服d 人真係慘

唔知點解紅字句嘢有聲
好似口交部d口吻

——芜湖享游网络技术有限公司运营含有违背社会公德内容的网络游戏案。根据文化部督办要求，安徽省芜湖市文化委员会行政执法人员对网络游戏《命运冠位指定》《碧蓝航线》进行检查，发现两款游戏中多个女性游戏角色形象暴露，大面积裸露身体，含有违背社会公德的禁止内容，芜湖市文化委员会依法责令芜湖享游网络技术有限公司改正，并给予其罚款的行政处罚。

清哂體無野做,又要等5點先有得打,仲要唔知4仔會唔會ot

幾難怪嘅
望下黑肉04

為左呃錢無所不用其極
如然人唔要面

三藏, 船長, CEO, 酒吞呢D 要BAN 啦
留返健康既呆毛

跑硬

我覺得鬥廢技黎講 傑羅尼莫第二 都冇人敢認第一🤔

>安徽省蕪湖市文化委員會行政執法人員對網絡遊戲《命運冠位指定》《碧藍航線》進行檢查，發現兩款遊戲中多個女性遊戲角色形象暴露，大面積裸露身體，含有違背社會公德的禁止內容

白槍 黑槍上下半球同我講清新健康

咪係，弓呆最唔健康

奶光夠健康 包到實一實

icon

果兩隻都唔係出自社長, 唔算
異端黎, 應該剷除

術元帥

艾蕾一定唔洗bam啦 包到隻傻咁

仆街 升左lv

早

lm

執柒左佢啦！

望下個fd list成堆都係5寶奶光, 得2寶都唔敢掛出黎

COOL有降攻有混亂
傑羅尼莫得個搞笑回血

自buff三色魔放打死你

fgo再唔出rape內容既話 我好大機會棄坑

比大家聽住歌仔等打塔

快棄

神父俾b叔雞姦

到時一定各種花式虐殺神父

神父幾時棄坑

你咪強行插入左文西囉🤔

fd拎錯鞋比我,要換

連登真係好多大神 個個寶具lv高
呢幾日推主線全靠巴打們

屌你

再唔出女帝 我都想棄坑了

撩閪變撩心臟 太獵奇了

呢度啲巨頭冇出面啲人咁招積

獵奇野咪啱你囉

有機會抽了

Facebook果d，間唔中都有d多幾隻5星就串柒柒咁
真係好鬼好笑

八分色情兩分獵奇就夠

長毛.JPG

提提一陣要抽嘢既巴打
今日係pick3隻既混pool
唔好抽唔中你想要嗰隻就po上嚟叫春

屌我明明想要奶光,結果10連歪中另外兩隻.jpg

諗住lunch煲下劇情，但冇帶earphone

要中就會中

開大喇叭sure

2lai玩切丁時臣咪算 點解要搞文西

已經去到寶2都嫌

剩低500石希望抽到巴 抽唔到以後戒課了

佢宜家係疑似自卑，唔係嫌

又黎

寶5奶光要等6日🤔🤔🤔

呢個post根本就冇所謂戒課

同禾一樣

得寶1 冇錢冇運 世上總要一d我咁既廢人

你就算把啦

咁我轉一轉說法
已經去到寶2都要自卑

量力而為
禾呢啲0收入廢青係要睇住黎課

零收入邊度變啲錢出嚟課金

你有兩個腎

市價值幾多

決定左 唔買MHW

肝啦
識生返出黎

咁快有更新

更咩新

FGO囉

想問下日本google play用vpn連完一次之後就唔洗再用？

不課金聯盟 十三番隊隊長就係我

正確選擇

課左幾多落黑j

an?
ios app store唔見

Ios 有。 岩岩更完

今次睇嚟唔只100層 唔知會唔會咁順攤肝得晒

叫人課自己無課

我都係

抽都抽唔到

用VPN上日本play store down一次就會登錄左去我的應用程式
咁就唔洗再開vpn都update到

儲蓄
定你係果啲所謂月光族

andee你好撚多黃字喎

4星好多

屌我明明想要酒吞,結果10連歪中另外兩隻.jpg

d海豹會理就唔係海豹啦~

快D黎虐殺我

係
抽到野就上嚟曬係常識

起碼sup list全黃

今次係第幾次pick酒吞奶光

成個SUP LIST都係1,2星

變到一d 都唔可愛

2隻手仔幾得意

隻手好可愛

簡直係我偶像

老是常出現

神父幾時有位比我add 番

真騷

原來執左

幾個月前抽夠皮了

唔知點解隻手愈黎愈細

等維護完睇下有冇棄game黨先

次次見到隻手都想笑

2個都第4次

真哥斯拉

唔知動作會變成點呢
如果係極肚餓版就好

睇片佢咬住隻賊龍周圍FING

又可以用大劍斬到佢不要不要咁 諗到都興奮

用龍擊炮射到佢滿滿的

而家啲龍咁似係bloodborne走出黎咁

bloodboene個啲勁好多

貓弓同巴御前通常分別用響咩情況

炒下冷飯先

地布

柒到不敢直視

玩陣女神轉生先

暴暴龍
仲記得Wii版第一次見面就俾佢食

刷緊首抽

渣ga

冇屎玉自救既話中左差唔多等於玩完

黑貞版就考慮一下

好似同你打
你地開緊片我一入區佢就跳埋黎

真女神轉生太多廢話，悶

mh3隻恐暴龍難打到癲，冇三個字都唔洗收工

呢度有幾多人會玩MH

刷咩開好

最型最神秘機體

好似4 5星開倒就開
勁低機率
我係fgo未開先打發時間

緊係魔羅

persona 用式王子過雙葉果關
想抽佢

我

我唔會玩

本身有小圈子玩

天草又話用mk太刀玩

無PS4 PRO 無錢買GAME 無錢課金

Fgo一維護就無野玩

mk緊係去食女,仲係到你同層龍咩

本身做開solo player

好似話可以係獵團連機

我的朋友很少

55

但女朋友很多

閱

可以成個獵團得天草一個係男 其他全部都係女
現實版後宮

小朋友遊戲

西風旅團

哇屌玩一陣部機都興到仆街 唔玩了

唔通放工後仲要望住個男的pat pat,阿褔就話姊

宗次郎

冇野做可以跟我去玩lol

ok

不了

小圈子

毒撚玩開單機

得閒上下百度睇下見到啲人用2t秒柱覺得自己好勁

Master

有無人仲有玩mhxx

用令咒變身GAY提亞

封緊塵
等26號算

我有咁多女就唔洗做毒撚啦

想搵人陪我玩多陣 岩岩hr7

Hr7
你岩岩先開始？

Hr7
臨出新先黎玩咁過癮

同女一齊玩咪得

得閒先拎黎玩幾鋪

而家玩XX玩壞手,聽晚轉W轉唔番

阿爆係破滅魔劍？

第5點

updated fgo

ₘₙⁿ
▏n
█▏ ､⺍
█▏ ⺰ʷʷｨ
█◣▄██◣
◥██████▋
◥████ █▎
███▉ █▎
◢████◣⌠ₘ℩
██◥█◣\≫
██ ◥█◣
█▉ █▊
█▊ █▊
█▊ █▋
█▏ █▙
█
止まるんじゃねぇぞ…

神父正仆街

文化部門嚴查網遊違法違規內容強化價值導向

5點

【カルデア広報局より】
2018年1月24日(水)13:00より実施しております、期間限定･高難易度イベント「節分酒宴絵巻 鬼楽百重塔」開始のためのメンテナンス終了時刻は18:00を予定しております。 今しばらくお待ちいただけますようお願い申し上げます。 #FGO

old news....

唔信

各行各業都應當全面的自查自糾，自覺抵制和清除不良內容。加強自律管理，堅持正確價值導向

唔好呀 棧放哂D大陸狗過黎

赤色巴打，可以放肉女照嗎？（fgo)

黑肉、大波、露點
BAN

玩左陣真女 部機有少少熱 唔緊要
太多功能 玩到頭都爆 放棄算 P5爽快太多

摩多

一陣呢度個個傾緊打塔果陣肯定又會有海豹突擊

等睇你奶光金時酒吞寶5

留左10抽抽酒吞，咁都唔中要開始課金

10抽

扑柒佢囉，回都唔洗回
呢啲人都係想睇你嬲唧

等情人pool

我最鍾意睇人惱羞

16 mins left

冇錢了

課10pack應該會中

你次次都話冇、第二日就黃

大変お待たせしております。
コミックマーケット93で販売した一部グッズの事後通販の開始時期につきましては、
「2018年1月26日(金)18:00～」
を予定しております。
お待ちいただいたいる皆様には大変申し訳ございませんが、受付開始までもう少々お待ち下さい。

最鐘意睇人哂 還店自己都抽唔到

csor melt果d真係完全冇抽 成個月冇抽過野了

巴等緊我

留名等睇人中乃光金時酒吞然後話自己想抽茨木

mochin

想抽女帝但中左奶光

塔底等巨頭出攻略

中左15

中

1抽

塔底紮緊營

1001

文西又出番黎

多謝咸川 唔洗戒課了

2018年先過左24日

下，冇delay？

茨木有pick up點同當年jack鬥

安心等賴光單pick

留名等攻略組消息

真係出擊1次就等4個鐘

有無海豹扑

啲海豹仲邊有石 正月黑貞抽哂啦

1lv 得1wave

50000 20000 10000血狂職鬼仔

多射關心 報到

on9 可以2號機

開波

【4DX & MX4D上映 来場者特典情報公開！】
2/3よりスタートする4DX & MX4D上映の来場者特典が公開となりました。

■4DX：間桐桜ポストカード
■MX4D：間桐桜ポストカード

戰鬥有兩條骨跌

我得一條 好坑爹

係咪又有bug

請自備寶石翁
去到６樓都係１Wave

想問下無出場嘅後備會唔會入疲勞

頭10關基本都係帶1隻AOE, 加2隻垃圾入場就夠

每次都諗起FGO隻櫻

定台主呃我

如果唔係今次塔，都唔知三星好多勁野，例如：綠茶單體可以有成十三萬傷

之前又話唔得

sor
自膠

公告講明唔得wo

有身份證都過到啦

仆街忍唔住手抽哂

頭先無撳離隊
係唔得
自膠

每次一定要出3隻

太易玩了

明明一隻就夠揪

出最低lv都覺得唔抵

第一層決定用自爆弓開門

逼人出齊三隻...
想玩單騎

幾時開始先有wave2

收島風巨頭已經過左80

大家送咗邊個去浸溫泉

第一時間扔咗梅孔入去先

幾時先開始難

如果唔浸係咪回唔到

浸 = 2個鐘
唔浸 = 4個鐘

Battle 9 殺class 2wave

四仔又開始做野

又係咁跑狗

四仔又要出動

好似好難打

有語音

Feel 到要爆了

係咪新手活動黎

岩我

但係佢爆我就蝕休息時間
衝到10關8關先好死

唔係光炮既可以返去等消息

我老婆主場

巴去溫泉仲著衫

比大家回顧下雪櫃沙煩既寶具

10/F BOSS
2wave
1/2 wave 10812 / 13927 / 10812 Berserker
2/2 wave 阿榮86680 (Break) ->130020

試左中出係唔洗等4個鐘，可以搵d爛頭卒入去睇下先

爆了爆了

唔知佢活動就完嗰陣會唔會溫泉回復時間加快或者回復時間加快

原來有好多低星真係未睇過

等高層d睇下點

10層已經63lv

呢個活動真係好

返工冇得玩

有無限住一日打幾多

不過兩粒鐘對真正難關黎講都幾煩

屌 岩岩拎隻小剛出黎 先見到佢未寶5

巴真係日日打機

輸左唔計疲勞

今晚好打到80啦
之後慢慢磨

係練兵

26號同巴一齊打MHW

阿爆同女角們一齊浸

聽攻略組啲朋友講74層boss打牛牛 有條友用雙刀流秒咗隻boss

時點 1.5.3後 應該

74

每層都要3隻角又唔俾用fd list 真係好on9

打狂想秒唔難姐

混浴真係好咩

限三隻真係好on9

比阿榮殺死

睇住先更新緊

咦，巴係真名開放前召喚
喂，果陣新宿都未撚打

我拎小倉唯同阿榮隻dup
打足7T

擺左C閃同凛G混浴

75有伏筆？

聽講佢老婆係g

條友招寶具係咪叫星爆氣流斬

想問下個溫泉 放左個人落去浸 可唔可以拎番出黎

中5星係醒神

想抽佢

上面班真心

拎左d 2，3星入去 比佢掃返出黎

11-13/F 1Wave

見到雙刀已經估到

禮炮

我隔離兩隻一拳一件 比阿榮

垃圾動漫唔識好正常

屌 恩其都原來唔係全體寶 奶野

個Ser

Lag 到無哂心機打

睇四仔跑塔都飽了

Stella緊個ser
大家俾多兩分掙扎

奔跑吧4仔

射波打電話定wtsapp好

巴真係好正

75層係一隻蜈蚣

加油推爆佢
比D掙扎

好lag

死SER都叫有石賠
唔死又疾到仆街

日本仔話74層有劇情
會有NPC出黎叫你地頂10turn

操你媽 我唔想禁手機呀

11-15/F 1wave
睇黎定律係9/F = wave ?

當我乞兒.JPG

點浸溫泉

之後就打大佬

仲講 悶5悶D

冇野係一張寶石佬解決唔到
如果有 就兩張

74層出現第100層nox

下

74層出現第100層boss

講下有咩所謂

入個場都咁閪耐

有無勾玉

我愛咖哩包

垃圾ser

lag撚到

11-18/F 1wave , 19/F 2wave

好撚慢呀屌佢老母
咸川換server未呀 賺咁多都唔換

好撚心佢搵咁多就升下個server 啦屌佢老味。 錢就識袋，野就唔撚做

個4眼肥仔

個薯仔ser又來料

玩條春咩四仔咁勤力

日經

次次活動都見到呢句說話

load仲耐過打

無野係三張突爆寶石過唔到
唔得就換人裝用4張

滿體入場，打完出番黎都係滿體
...

賺咁多都唔UPDATE下個薯仔SER,次次出活動都跑狗

新event都唔係接一二章

唔提下就會慢慢接受嫁啦，溫水煮蛙丫

句野就黎要擺post 頭

下個就係 起基地

寶石+4060鳩鳩鳩

1體比埋位你繼續fq又嘈

抽野都夠垃圾,個SER仲垃圾

咸川特登整慢d個ser等你地唔洗打咁快，可以有時間休息下，用心良苦既咸川式防沉迷冇人明

好撚慢啊屌，入浴又要等，砌隊又要等

5分鐘回一體
打完岩岩好回返

20/F Boss
Wave1 14574 /16622 /146574 Berserker
Wave2 ゴルゴーン 8xxxx Break ->96314

係特登整到咁慢 等你可以無間斷咁玩FGO 業界良心

咁快20

打幾場強化任先

Break後每回合回10000血

情人節順便

有十箱唔記得開

全部都係放一招寶具就出返嚟

BB，一定係BB

又係神父

跑夠未

BB KOED

慢慢打

打完AP仲多左

跑狗

10000姐
係唔係B職

我都去左打
換件裝都LOAD咁撚耐

但要LOAD到入去

ゴルゴーン AV

茅場第幾關出

迷咸了

攻略組

較時間就可以再出擊了

仲扮緊工得個望字

神game

唔想打住 lag到

我都望緊四仔跑

個活動係咩時間黎
成熟文西又召左巴御前

你玩到都係要跑狗

而家無限體力打塔好正

個薯仔ser lag到

哈哈原來仲在生

四仔唔好再跑啦好嗎,入場出場既時間仲多過打

賺咁多錢又唔upgrade 下個ser, 屌你老母

打兩輪已經用哂低星既人

唔知今晚上唔上到50呢

今次要死幾多人

好on9

用者自負

咁似十幾年前玩跑online既時間bug

阿榮張圖好襯

Ban

Download file update
fix bug?

又係呢d低級bug

比D咁ON9既bug BAM就

時光機

瘋狂要阿栄浸溫泉

覺得會bam 唔用穩陣d

根本無必要用

係咪大爆炸咗?係咁彈通訊環境混雜個message出黎

跑到幾時

但而家順左好多

無哂角用先黎順。 仆街死啦去

就係你班無晒角打先順到

孔梅都就嚟浸完溫泉 都仲係低層

用弓凜係上面直接轟爆座塔

20層 仲有好多4,5星

NERO>>CEO

好似順番哂

巨頭落左order

送錯左比福佬同我班女混浴

一課完金個ser就即刻順番

681333212
求會上線打下活動嘅朋友

又逼害新手

利申,課左30石諗住抽福袋

呢家先14層

封幣者

荷包君:

唔係唔buy呀

搵切J炸爆成座野咪得

BTW好似幾崩下

打乜鬼
死一隻就卡死 玩咩

崩崩地 諗緊

攻略組無晒聲氣

機械龍娘又幾撚勁

兩個鐘一飛stella

b卡寶5單體

75層俾鹹川撚緊

喺安全區釣魚等消息

唔玩BUG既而家無晒角打啦?

薯仔SER搞到我岩岩先11層

邊有咁快

29

巴好可愛

唔夠人打了

21

唔夠沙煩入場

宅女

25

打到邊到唔夠

唔用四星

都話左強盜廚要每隻都keep🤷🏻‍♀️

29/F 2wave , wave2 11萬血大龍

35層
2wave

友抽d 低星再入場單挑差唔多要

唔夠沙煩入第30關
差一隻 屌

五隻巴 兩隻茨木 一隻酒吞 兩隻金時 無奶光下次先

除左兩隻外國人其他一隻5星都未用

30/F 2WAVE
福爾摩斯 9萬6 血BREAK後11萬

去友情pool睇有冇掘隻一星黎駁腳先

抽友抽咪得

巴又真係幾可愛
利伸 冇抽

一兩星用曬

入得

我頭先都拿拿林用左幾萬友情抽返d返黎

５星出動Time

唔係唔用得二號機咩

唔係同一隻沙煩 用過都唔比架咩

今次個難度係在於一次一定要迫你出三隻
明明一下AOE就打完

咁快30 我先20

神父離地到

聽朝都100層

1日20層算

打輸左比福佬

金時模組型左勁多

貓貓浸到成個溫泉都係毛

40

係底望班太空人

阿爆真係24小時都要浸溫泉

Mh出左棄game了

寶具儲力果下好有重量感

咁撚快

依家先24

依家啱啱開始爬

1日20層5日左右夠曬就算

身為社畜要盡快爬上去

打左十五層，easy

暫時策略 1aoe帶2隻單體
全裝寶石佬

其實TOTAL有幾多層

垃圾活動

應該呢一兩日打晒,全力打mhw

好似100+10定唔知20

冇錢買同冇玩開
lm睇一兩日之後變mh post

老屎忽小圈子,唔會係到講

好嘅唔該巴打

笑4 CAP咗

load 個 介面嘅時仲長個真係戰鬥

2號

一場一定要出3隻鯖

橙

係

咁樣其實好玩過下下3t刷到傻

抽混pool抵架

應該最高都係百二左右

你驚死冇人係個post講咩
一定有

我講緊我地一班小圈子姐

唔記得上黎求銀時的加護EX+++抽金時

板凳唔夠深 就嚟見底

睇下上次XX

37冇人出到場了

就快無得用

唔玩就收聲啦4mk

apps台post 齋講apps game仲大獲啦... apps game 冇乜野好講

WEAK

台主早已預言唔好賣低星

又跑狗

我升左部份人去開任

今日20幾層收工

而家一定要玩嫁?4毒撚

咁我玩唔玩係唔係到講又關你咩事 4mk

我講咩又關你咩事 4毒撚

完啦好嗎,抄句子好撚悶

剩係想打MHW
100層唔想打，冬活都唔想準備啦

每隻低星一定留一隻

有冇網有層數配置睇

agger 你明知架啦

你講先 ON9

而家可以抽源賴光?係咪都有UP

你反駁人又抄句子,好似神父咁比d新意ok?

1體幾百絆 正牙

笑4我了 2lai

點解巴冇溫泉裝靈衣 咸係咪低能

要反咸

踏破30 .都仲未用到d 5星

咁OK MHW LA G驚

50

呢個我同意

恰非洲人活動 可恥

後面仲有隻大鋼(劍) 83181血

50?
係唔係用左時區大法

NOBA一把火燒左座塔

這雖然是遊戲，但可不是鬧著玩的。

冇用
就黎用哂d角了

又要我重演火燒比叡山

一晚登頂不是夢

用哂D 4星啦

我相我35就收皮

30收皮

39止步

新手求指教，唔知點解入唔到關

右上中間個個
按落去開返黑左個制

寶藏院真是好能勁

TWITTER見到有非洲人16層止步

牙爆死第二次了

難得有活動比佢唔洗死咁多次

唔該哂
原來禁到果到

1-3星點都多過48隻啦

得返7個杯 俾唔俾巴好

好

why

可能佢放哂6隻掛

NOBA

30層福仔比人掉落街

張禮

保羅r2

用咁勁ge陣好曬料

低星用曬

其實都有d後悔拎後面兩隻

走場

32層止步

求其啦 都係3日左右打哂

又開始跑

個SER又做咩

4個鐘四仔就出動一次

有突爆寶石真係出出入入又一關

本身仲諗住快手用晒啲人就去weak

抖夠又死過

冇 要帶NP衫

無寶石無人權

無BB好煩
等金時回氣先打

好色情

本來都無乜嘢
打埋格真係DMM咁

最撚好笑佢新聞講緊碧藍但實際播緊fgo

笑死 封哂外掛大陸仔係殘服就正確

60

用剩黑貞 唔夠角再入

係時候出黎啦
齊格菲

一直衝上32層都未駛用5星

女子力之鬼

以後抽野要圖鑑型了 寶5不如抽多幾隻英靈

差3隻先完成圖鑑

卡關之鬼

wnb

LAG到仆街

四仔又開工

全部抽到寶五咪冇問題

番工就輸之鬼

打打下跑狗緊入唔到場

跑夠狗未

聽日應該冇咁快 要返工

打到41 淨6x隻4,5星

正 冇齊格係開心既

做左海豹

原來個活動得一個禮拜

要扮工又冇乜人腳表示是但

兩日都完啦~

入完獄要自己禁返出黎

打到45已經用得7788

啱啱到第10

完40
開始用5星

勁到

女子力EX

等多幾分鐘就4小時 堆1lv垃圾又放監出黎

遊戲設計幾有趣
但6日 跑狗仲多過玩

差唔多時間到本體出場轟

有冇人知點解會換唔到人

睇到元帥靈4個樣浸溫泉無啦啦笑左 個感覺好似d水好撚熱咁

計埋每層必跌果D料
其實都送好多野,對地球人黎講

瘋狂送金肥+棋塞爆巨頭倉

Lag到on9

其實滿級三星剋職單挑可以打到幾級

大流士

39收皮

周三例忙到仆街根本無時間打
擺低圖算

30打完好撚好笑

比人踢左落街

我幻想係比巴放寶具掉落街

切嗣升靈4
識笑

打到36已經冇人可以用

今次劇情幾正

極懷疑AI識lock死啲高lv黎打
頭先明明三隻都三星,有升lv狗哥比人打到回避用哂扣埋血,
格黎兩隻湊數既仲係滿血

NOBA有勾玉跌

今次睇下中唔中到巴妹先

d低星角差唔多開始回返
可以試下裝特攻禮慢慢推
等d高星角回返

羅馬浴場

50配置係咩

實用黎講
暫時重點係溫泉比最初頭幾關用左既1 2星
等新關可以一隻4/5星配兩隻1/2星打

唔係喎
頭先打騎關兩隻30加一隻50
50的幾乎無傷

我擺隻1lv糞恩 佢一野都無比人打

放看板娘?

yip巴70未

一次可以打到40 即係3次打哂

仲未
宜家d低星角返緊黎
裝份特攻禮推緊
now 63

屌，我方剩番一隻阿爆放寶攬炒
之前未試過，原來當輸

依家先知4星尼祿係AOE寶具,又幾勁

大家加油

尼祿舊百殺個陣俾佢個即死陰過一次

單挑神角嚟

尼祿祭果陣勁黑仔 得寶1

50溫泉是咪暗示要出赤兔小強了

阿爆係個溫泉出番黎唔夠30秒又要再浸過

今次活動最慘係阿爆

1開sem要趕四個project

揀人入溫泉可以開SmartSort(Filter左下角)
睇邊D人差幾多時間可以再上

成堆AOE角長期係個溫泉出出入入
浸到巢皮

60層女子會

黑呆對波冇啦

未浸夠鐘出返黎個時間點計

三技=b叔絆禮

頂要去到80層先有金四仔(攻)

好似會reset
你出黎之前佢會同你講

變返4粒鐘?

唔係剩返幾多時間就乘返2咩

入去除2 出黎x2

最近發現凜都幾正 想餵杯

白痴妹 不了

50樓個溫泉馬交

55了
仲有好多5星未用

回返晒喇

仲有3個鍾先回好

清清下幕間發現茨木果個任有隻大鬼巴御前

7章

仲諗住無晒角用可以weak
原來已經打咗4粒鐘

打到40關到開始唔夠人

好想join

好似玩艦女人要睇住入渠時間

留玉藻貓比我就ok

開始回返啲低星

又要屠殺nobu

貓貓

痴線個個30關起跳先用哂
我25關已經用盡哂5星都用埋
利申：開ser第一日已經玩緊

無角打第六十層

除左隻貓
一隻神代人形
一隻機關人形
一隻人造人
浸溫泉會唔會壞

我屌唔記得有原來有特攻裝

你唔升啲人定係落晒六隻呀

5星過唔到3行唔好話自己玩得耐
呢次活動第一日唔過50層唔好話自己老屎忽
利申 30

30前洗撚鬥5星🤷🏻‍♀️

咸川成日派me出嚟

第10關 可以用咩打?

ae

去到64未有槍鯖回氣 終於可以去沖涼

就算邊回邊打我都未必夠角打到50層
利申全部升晒

平民就機龍娘
太空人就lilith

40係邊個

阿比觸手play

我做到平民就夠 老屎忽難度太高 希望可以weak之前打到45

total你有幾多隻角
我111隻唔係全部星都可以上到4X
依家就黎回番應該可以再上

好白痴，入咗阿爆就入場

70

13萬血妖后 同肥仔劍
61-69 都係用低星同特攻裝過
今場用之前剩低既黑貞

都有啲險

前面幾關放咗六隻

得好少1-3星 剩係升左d鍾意/戰神 大部分賣曬

嗰陣仲以為上咗前排先會疲勞

...佢連示範都係show3隻3隻咁喎ching

會唔會一晚打哂

痴線 70

今晚巨頭就過百？

70 cls

典gun

唔係幾識揀咩人入去溫泉

AppMedia攻略班都60啦

無點睇到

岩岩先過完60, 有人爆機未

70真係唔識跟...

暫時我覺得係自己手頭上比較勁既aoe

好多攻略組

夜d訓實得架wo 不夠打咁快為咩 聽晚12點前打完打mh就得

全力衝+仲夠5星角:
開filter左下角幫你列晒回緊氣,搵最少個五隻等你多5隻zip位

我自己會優先浸aoe角
因為通常都係
1aoe主力加兩隻廢物黎打
我幫廢嘅落左d學妹件集中+無敵黎頂一t
幫d aoe唔切嘅狂頂下

agger

第3次自爆

好在升埋大猩猩
唔係冇秒得咁爽

64

LOOP完1-4星 已經有班1星可以用返
搞到D 5星好少用

低星開始回
用倍卡壓過

每打一關都要入溫泉換人

滿左AP

已經無浸, 諗住等佢自然回聽日打埋佢算

唔提都唔記得有倍卡

我估d？？？層應該係100之後另外整10層真係難d ge打?

柒左 留哂D5星去最後
搞到而家3隻有2隻都係5星

當發覺手上面冇晒aoe殺職打騎關
派隻尼托上場一下即死晒
就覺得依幾日打左成堆素材幫佢升好值得

膽粗粗去左抽pack混pool

爬到50算 慢慢努力

隻隻都值

打到45，沖個涼先

冇乜點打,而家先12層

50 聽朝繼續

啱

今次活動幾好，可以睇返咁多坐冷板既寶具

ys

打埋12點個轉大概打到60就聽日繼續

特別幫手開荒果d

良心打料活動

今次活動講左咩俾你知
就係你冇咁多aoe四五星就乖乖地升下低星aoe啦

其實真係會令玩家用盡d角
唔錯唔錯，唔會亂賣角色

我係睇左幾多從來無睇過ge寶具

AOE全部加10分

我都係今次活動先知舞女招寶具原來冇傷害

今次活動先知個精靈使識自叉+aoe

好彩升左幾隻低星aoe

海鮮網表示：。。。。。。。。

支火箭唔夠燃料升空

今次先留意到幾隻船長招一技全部都係+全體寶修同攻

未用過睇下啲字先麻

比曬理由用埋絆10鯖

車左先再算

TAMAMO朋友仔打左清姬就

用術閃chok星chok左99粒出黎

NOBA bot準備

你係咪話2lai

4仔又抖夠

唔係
請你更正你既說話

呢個活動針對強度廚

我同台主一樣圖鑑派

恰新手同懶老屎忽

我轉職去J巴派了 目標乜都999

依家就快40層
五星先用左一兩隻

444住先得唔得

剩係抽愛角派無角用

80

溫泉角已經返左黎
71-79都係低星+特攻禮
低星角又用哂

佢幾時先肯放過我

岩岩先70咋我

啲低星角係咁返嚟 玩到無電去食早餐了

已經loop返去用金卡角

原本都想去沖涼 但打打下又返曬嚟

52層玩完 休息了

加油 今晚過百

唔係GUDAGUDA活動都要NOBA

目標喺80 要令最強noba降臨

75%既角色第一次用
FGO好有新鮮感

推得咁快

打箱都m左兩個禮拜 不了

阿J

J巴打到邊?

停手等人1001

圖鑑黨既勝利

係塔底 過幾幾粒鐘先有時間開始打

岩岩好50層,聽日再算

D馬都走黎浸溫泉真係笑死左

呂布

好快有赤兔

打完52 唔夠C職了
沖涼

騎職

yea
啱啱過40層

唔想理40層係咩環境
一條咒車過去算

今晚過到80就算

1001 warning

打打下就返晒黎
點會唔夠用

冇咁多英

1000